經濟手段好撚有用，一定要繼續！

你可以屌我打飛機，但經濟手段一定要繼續用，而且好撚有用！
今日好多fake news，做得唔好一定要檢討。
檢討我留返俾其他手足，但
我哋方向一定正確
係呀，依家得一日政府唔會回應5大訴求，但繼續用經濟手段一定啱。

繼續遊擊，不合作，經濟手段攬炒，全方位俾壓力政府！！！

係成功，但未贏，要keep住！！！

聽日再戰！我正式宣布今日機場係大成功！

聽日再戰！我正式宣布今日機場係大成功！

光復香港，時代革命。

推

[極重要] 點解要走

[極重要] 點解要走

呢條link先啱

各大商場集會？

商界最怕一樣嘢，就係估你唔到（uncertainty）。任何一樣嘢長期發生就必定估到（certainty)，商界就會有對策。因此，連續N日令機場癱瘓、連續佔領道路等行動對商界個影響冇突發性癱瘓機場咁金。如果N日冇機場，商界可以安排車隊，如果N日塞路，商界可以改路。但如果有機場但又唔知幾時要關閉，咁就效應大。效應要大必要估你唔到。

Water嘅形態正正係估佢唔到。

Be water。

大家請廣傳，可post sth like:

612出黎既200萬人，你地可以再為香港出一份力嗎？

參與link:

借位講幾句野

我求下各位巴打絲打
用個下腦諗嘢
留又好，唔留又好請交給在場人士去決定
你哋唔好喺度發文喺度煽動
佢地成功分化我地了啦

和理非非會驚好多野係正常
（唔驚又有行動力做左勇武）
但係但係呢到我有幾句野想講

直面面對「恐怖」，知道它的「傷害」
理解會造成的「後果」，站起來、面對它
這才是「勇氣」，這才是「抗爭」

唔知大家有沒有看過周星馳的電影「少林足球」
當然還有其他優秀的電影，如「讓子彈飛一會」等等

「少林足球」里而的大反派說了這麼幾句

強雄：「我是打人,怎麼樣? 我要把你全隊的人打得像你一樣殘廢、殘廢、殘廢... 跟我鬥?」
強雄：「還有球證、旁證加上主辦、協辦所有的單位，全部都是我的人，怎麼和我鬥?」

係呀點鬥呀，只剩下咩可以去鬥呀

加油呀，香港人

然後這再講返幾句名言
曼德拉語錄:
如果天空是黑暗的，那就摸黑生存;
如果發出聲音是危險的，那就保持沉默;
如果自覺無力發光，那就蜷伏於牆角。
但是，不要習慣了黑暗就為黑暗辯護;
也不要為自己的苟且而得意;
不要嘲諷那些比自己更勇敢的人。
我們可以卑微如塵土，但不可扭曲如蛆蟲。
——曼德拉《漫漫人生路》

日五罷買救港正式開始！

612出黎既200萬人，你地可以再為香港出一份力嗎？

參與link 請一定要叫哂所有朋友sign up:

我比較怕既係步雨傘後塵

弊在依家就係比人估到
睇死唔敢平日或白天搞市區同中環

6月9日 (周末)民陣遊行
6月12日(平日)佔領金鐘
6月16日(周末)民陣200萬人遊行
7月1日 (假期) 71遊行
7月6日7日 (周末)屯門九龍遊行
7月13日14日(周末)光復上水沙田
7月21日(周末)港島遊行西環被塗污白衫打人
7月27日(周末)光復元朗
7月28日(周末)港島遊行西環
8月4日(周末)將軍澳，港島西
8月5日(平日)全港大罷工
8月10日(周末)大埔
8月11日(周末)多區快閃

好似有人話恆指跌左六百幾點

唔好再落街送頭了 敵人不痛不癢

機場一定係主線 可以有副本

可以檢討

幫手推

應該用盡方法打擊香港經濟
777打經濟牌，幫佢一齊打

宣布停飛時，恆指直插！另，有聞資金撤離，港匯轉弱！

一定唔可以俾 fake news 擊退

721 811

推推推推推推 勁推推推推

勿忘721 811

正確 政府最怕唔係你硬碰硬 係怕你搞到佢個收割期

經濟手段好撚有用，一定要繼續！

push

推呀

[緊急分析]法！不！責！眾！

經濟戰

推推推推推推 勁推推

再講，我本人認為今晚係機場嘅人應該要散，不單止因安全問題，亦係要令敵方估你唔到。唔知你幾時嚟，幾時走。令機場唔知幾時開，幾時閂。柔如似水。

廣傳緊巴打你段嘢，好有用

商界最怕一樣嘢，就係估你唔到（uncertainty）。任何一樣嘢長期發生就必定估到（certainty)，商界就會有對策。因此，連續N日令機場癱瘓、連續佔領道路等行動對商界個影響冇突發性癱瘓機場咁金。如果N日冇機場，商界可以安排車隊，如果N日塞路，商界可以改路。但如果有機場但又唔知幾時要關閉，咁就效應大。效應要大必要估你唔到。

Water嘅形態正正係估佢唔到。

Be water。

經濟手段好撚有用，一定要繼續！

感激

推

「警世 推上去」咩都要安全低Risk 宜家講緊「時代革命」呀